《理性討論》利用返四點鐘許sir 記招

由612 開始，警方不斷使用過分武力，至721 警黑勾結，向市民記者亂放彈，打無辜路人、街坊、記者同真係手無寸鐵示威者，無反抗都狂打人，速龍無 no. ，唔出示委任證，以下犯上屌司長，等等，都令市民好嬲

但每次記招都唔回應以上問題，肥仔聰係722 個記招話會理解下記者個問題再跟進，之後又不了了之，記者要求佢另外開個記招，佢彩你都有味

如果，呢幾日暫時停一停衝激行動，一方面重整隊形同計劃下一步行動，另一方面等四點鐘記招無新嘢好「譴責」，等記者門 follow 返哂之前種種黑警問題，問到佢口啞，再次提醒市民點解大家要嬲，點解唔可以放棄，我地唔係賤命任人魚肉

有無得諗？